港府防疫料「加辣」 擬禁午市堂食

強制室外戴口罩 街市超市限人流

疫情嚴峻，據悉行政會議今日將召開特別會議，拍板防疫措施加辣，當中包括至少3招：（1）禁午市堂食；（2）強制室外亦要戴口罩，但會有一些豁免；（3）進入濕街市和超級市場的人數，將有限制。

行會今開特別會議

我唔食辣點算
無端端加辣on99

你都on99 她一向有理你感受？

兩個星期後停埋早市堂,
隻武肺識得自己揀時間去傳染人,

今日就去食午市 屌你老母

偉大祖國嘅生化武器嘅運作方式，我地啲 蟻民識條鐵咩

取消免檢疫入境啊屌你老母

早餐群組

基本法賦予武漢肺炎在林鄭政府指定時間先出嚟傳染人

早餐 下午茶